@inproceedings{proc_ohsawa_spaceguard9_2017,
  title = {東京大学木曽観測所超広視野CMOSカメラ Tomo-e Gozen による動画サーベイ計画},
  author = {{大澤亮} and {酒向重行} and {浦川聖太郎} and {奥村真一郎} and {吉川真} and {Tomo-e Gozen 開発チーム}},
  booktitle = {スペースガード研究 9 --- 天体の地球衝突問題にどう取り組むか},
  pages = {18},
  year = {2017}
}
